當年周永康「升級係為左證明升級無用」真係走得好前

到左今時今日
搞35+ 唔係真係想35+
而係為左證明35+ 會失敗